[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zi-O 24 , 戰隊大戰 02

幪面超人 Zi-O 第二十四話

超級戰隊最強大戰 02
2019年2月17日～3月10日

騎士龍戰隊 龍裝者 第一話(3月17日)

EveryTime~

another zi-o

登中了another zio

Another ZI-O既出現竟然對本尊冇影響?

關唔關唔同年份事？zio2018 another zio2019

lm

黎了

剛烈一集
疾風一集
之後又柒返

士

Geiz revive比我想像中樣衰
不過wfc
門矢士又路過

士今次應該白色腰帶
好似係2009 ver既佢 因為情報話月讀返2009搵線索
海東都可能回歸
所以大家應該見唔到佢變新平成

無論Zi-o2定Geiz Revive 硬係覺得佢哋個嘴位都可以Ixa變rising 咁抆部電話出嚟
黑woz似搶變身器定變只會變一集呢，好期待

應該返左士去海東世界嗰陣 所以海東客串？

還好啦Geiz Revive

關節位根本係方便玩具設計

海東世界
niisan

士做警察係kuuga世界,第2-3集

有decade

推爆po

士出返咁都好d
之前無啦啦走咗，有頭冇尾咁

decade 2.0第五話coming soon

好想睇decade

Kuuga世界果陣士d卡銷曬wor 而家又出左Zi-O II...

會唔會變左士畀人打柒

全部都係講decade 冇人講24話

今集好睇在geiz猶豫入唔入正確pw嗰part
第一次feel到佢同zio嘅友情
嗰刻佢應該係諗如果佢拎埋kikai嘅力量，就會應驗未來殺咗zio？
不過屌佢下集預告又狗咬狗

睇返只係第2集前半段著警察衫
果陣應該未見到雄介
之後就換左衫

即係連Kuuga卡都無今鋪柒硬了

所以攞咗粉紅腰帶返嚟覆桌

但係呢個集數海東仲未出喎

海東無記錯好似去到faiz篇先出黎

係

而家係唔係都zio2

Zio真係中二到冇朋友

我比較在意預告入面個another zio ，佢個變身方式睇落唔似以前果啲得把聲然後有紥嘢綁著佢而係㩒黑錶變身

個嘴好似啲怪物

月讀真係港女臭閪黎
炸鳩死佢算

佢地d感情描寫真係飄忽到呢

既然decade冇 another rider咁點解zi o 有？

咁咪好
基本form咁垃圾

用新form先合理，一陣用普通錶俾人打柒又話膠劇情

有新緊係用新
用返舊form做咩

阿極陀篇好似都係警察衫

geiz唔係碌地就係變臉, 反派太廢, decade出黎唔知做咩

彈出彈入

阿極陀篇係郵差
每路過一個世界係冇重覆過職業

3個未來拉打用時空driver既原因

下集又有士？
咁要追返
成6集未睇

狗也不屌

鄧兆尊好慘

講過啦

地位同狗一樣

黑人問題 豬西 猛尻
3大未來拉打

今集特攝gagaga最後同老母對質每句都好入肉.小芝風花真係好好戲.
少少生肉片段,劇透慎入

嗰一巴已經忍左好耐,由細忍到大.興趣畀老母否定都算,自己朋友都畀人話,仲要整爛埋figure,真係睇到好心痛.

屌你geiz集集都好似青春期咁

又想幫zio又想幫月讀 麻撚煩

原來ola咁衰

zio 24 簡體

OLA=賤女人
無得上位做女主了

膊頭左右無2隻錶=fail

以前好肯定見人屌過
出左強化form做咩仲用基本form打

ora做咩又黑化返,唔係話加入洗白既咩

又見到魂限another watch vol 3

今集白woz做咩又會俾人時停到,之前對tj唔係開返時停撚化返人咩

係咪要預先係本書寫咗先得

全部角色都係奸

唔覺ora有幾賤 一向都反方
月讀先

OLA 今集表情正到

呢兩集幾好睇，機械未來真係因Zi-O而誕生，蓮斗就係佢隻玩具機械人
但係咁睇其實白woz本身都應該預計唔到第三個未來rider會係咩嚟

照你咁講之前討論果堆機械=geiz未來炒哂車

Zi-O變咗Oma之後都應該會因為無朋友而整一堆機械出嚟

本身白woz條timeline唔係應該攞過三隻未來錶咩，點解會唔知點打kikai

唔通Another Rider都係逢魔時王整出嚟

DCD又出返來 可以追返呢套野了

屌你假面騎士大和

一打三反殺

但係oma-zio打後50年應該無rider
咁豬西同黑人問號點嚟？

熟肉

ZIO 屈到,又時光倒流

另一個未來黎
啲人之前估主角要做魔王救世界就係為咗唔俾未來世界被機械人統治

一切都係逢魔時王搞出來,EVOLTO 2世

OMA時空，冇未來三拉打
Gaiz時空，有三個未來拉打
白woz理應係知道曬攻略先返黎幫Gaiz
明明頭2隻仲係高高在上咁撚人
做乜今集又食設定，彈個未來創造論出黎

最親近果部家臣又冇咗

劣勢➡️起身鳩叫➡️回憶➡️拎出底牌(裝備)反打
根本拉打劇本

唔好忘記成個獸王者嗰幹部同boss都係大和一個打曬

下集最終回，得7集咁少

希望將來會有第二季啦

其實成套嘢都係無朋友既自閉仔主角幻想出嚟

好屈機 鍾意倒帶就倒帶

btw睇咁多集都係鍾意Geiz個皮套多d

feel 到下集zio II個新手保護期結束

Ready for 三為一體mode

因為呢個係2121年？
Woz知道既野都應該只係去到2068年

佢都經歷過一次 集齊錶呢件事啦

雖然好老梗，但係段專用BGM一出就好感動，係大和先有尼種氣場

佢經歷過一次但係今次都唔識打Kikai 證明Kikai唔係原定發展嘅三個未來rider之一

啱啱睇完

最尾嗰PART

海陸空能力屈晒

睇人講
zi-o細個發夢被啟發想做王>oma zi-o世界線
>俾oma zi-o線返黎既geiz月讀影響唔想有個咁既未來>救世主世界線
>月讀geiz反面得返自己一個諗返起細個既機械人朋友>機械世界線

睇落成個拉打版涼宮咁

我估佢要拎ZI-O能力去預測未來先知點去到自己想去既未來
成為魔王係必經之路,提返過去自己點先可以救到未來
如果佢唔變ZI-O未來就直接GAMEOVER

起初我仲以為白WOZ個3隻錶既RIDER都係
救世主世界度先出現到
家陣睇落又唔係
全部平行世界

BTW有無人明其實點解有兩SET PW
係因為唔同世界所以唔同定後來改左

即係已經無人喺自己條時間線上度行

不過硬係覺得所有嘢都係Oma zi-o安排好曬

應該最後係主角知哂所有未來
之後走第3世界路線
和理非非救哂所有人

開始同情another 鄧兆尊
慘過做狗

有個好大既問題...
Geiz Revive係忍者 問騎同機械3隻watch做素材
但2121年既機械係一個白woz都唔知既未來
咁救世主線何來機械錶誕生Geiz Revive

我覺得機械應該唔係原定三隻錶之一，Geiz revive嘅誕生條件係三隻未來錶，所以宜家只要拎到三個未來rider嘅力量就得

之前訂單圖仲有個ufo拉打

亞視返嚟繼續decade 2

今集神奇地好睇左，1-10集好似食過屎嚟咁

其實都唔係好得去邊，比屎好食少少

但我 feel 到無朋友個種寂莫

自己無能為力只可以沉默

到而家都覺得2個主角個樣都好似初中學生咁
完全代入唔到王同救世主

佢本身做拉打前都無朋友架啦

就係做拉打前後，都係無朋友個種無力感

咁換個角度，王同救世主都有成長期嘅

loop左幾次.雖然明白單親老母想個女幸福,但咁樣逼個女真係太絕
即刻諗起以前d新聞同post話老婆/老母dum晒自己d玩具真係好慘
又諗到之前鷲哥段訪問,覺得鷲哥真係好老豆

最尾個幕得番莊吾自己企係到

個幕真係好sad

今集最後真係好怪，Woz無啦啦又可以俾人時停到
Zio嘅能力等於敗者成塵+緋紅之皇+涼宮春日咁屈機，但仲可以俾人打到仆街

屌月讀真係臭雞養唔熟，今集啱啱比ZiO逆轉時間救完，下一秒就話好驚逼Geiz反ZiO

兆尊好慘

點解wool咁都可以唔反面

zio呢套野既主線sofar就係講緊個信字

初初係geiz怕莊吾變魔王黎追殺佢
月讀就信佢唔會變先救佢再俾佢變身
之後有咩都幫下手仲同geiz講覺得佢真係唔會變魔王
後來到莊吾怕自己真係變魔王想唔撈個陣geiz話信佢唔會變先令到佢有返信心
所以莊吾其實都好信geiz同月讀兩條友

點知家陣拎左隻zio II就嚇到月讀冇哂信心
搞到geiz左右做人難
但係莊吾都仲係好信佢地
咁睇都唔算好唔成熟啫

月讀份劇本係咪拎錯咗其他劇嚟做
完全另一個人

下集

其實叔公都係無朋友

嗰幕我都睇咗幾次

小芝風花都唔似第一次擔正咁嘅，啲表情眼神都做得咁好

如果未來係根據sogo嘅想像而發生
佢想像出嚟嘅未來拉打腰帶造型似時空driver就變得合理了

如果三個未來拉打都係sogo既想像，咁都幾合理
忍 - 想有保護弱者既力量
Quiz - 想知家人對自己既愛
機械 - 想要朋友

如果都係對應sogo自己既，啫係之後有老豆線

又要睇仔打老豆
唔好啦掛

之前盲信，依家盲反

奧拉快d上位

another夏韶聲做鳩兆尊後去咗邊

總係覺得條友係final boss

之前發夢 想像到未來世界(忍)係好多投影物，之後就出現woz既投影拉打系統

依家套野唔連貫到爆。仲衰過當年dcd。

成條主線唔知做乜鳩。開頭明明係要繼承所有過去拉打力量。時劫者成個設定又係鋪到配合繼承力量呢樣野（要同樣錶先可以打同樣another拉打）。講講下呢堆設定扔晒落海。zio2屌打一切。有左新form之後完全唔crossover。

想玩原創好心就唔好crossover啦。得閒找返啲人返黎客串咪算

其他人d演技都好好,唔知結局會點,漫畫好似仲未和好

有無邊個漫畫app有得睇

可能主角預見到無論邊一條線都有好多人死，
咁倒不如佢做最壞果個但係全部人都至少生存到，就係逢魔條線？

好心平成最後一套就就講核心陰謀啦,由W開始既X財團已經無左件事,DCD既真假拉打世界設定點都好過宜家強姦原著設定,平成破壞者白倉搵下山編劇既原因係因為佢唔熟無睇開拉打,唔會咁執著原著設定,但宜家係連自己既ZIO既設定都亂埋

佢負責主角飲食，集集煮飯

如果由W開始已經鋪排
可以媲美marvel電影世界

核心陰謀咪大修卡囉
套套皮套大戰都打佢哋啦

漢化同英文得好少,得生肉
btw,漫畫版吉田小姐短頭髮冇咁靚又冇笑得咁奸

每套rider都需要個下把位
俾人笑既

明明做整錶
但結果集集都自己肯做飯

Another Zi-O好樣衰
進擊的巨人咁

夏韶聲

gay子條傻佬
明明時王教左你個同伴, 咁都仲唔信佢

時王=白倉
geiz,月讀=觀眾
觀眾一樣信唔過白倉,
但又要睇又要屌又繼續買玩具繼續令白倉坐大,
同geiz,月讀一樣

我覺得似係zi-o既兩個心態又想有朋友又想做王 因為機械似係zi-o既機械人玩具所以就係BFF 而another 𠴱到就因為寫係後面係KING 所以有兩個唔到既密碼

BFF係19年時王發夢set
King係魔王後尾再set

cls

其實，月讀自己都話庄吾有創造未來既能力
咁點解仲要反面?
好好地引導佢去到逢魔之日創造一個新未來唔好既
係要玩分化，擺明佢就係想庄吾變Oma zio
話信既係你，話唔信既都係你，
驚死就唔好番2018改未來啦
*月讀已成港女模範
*月讀或成最大贏家

女婿

而家玩到咁大

唔覺得係財團X handle到

如果佢真係由w 開始鋪 鋪到時王就岩岩好十年 同mcu同一個level
可惜佢地寫唔出

應該咁講
wizard ghost呢d魔法系

比較難寫到財團X係黑手

有咩唔得

點解唔得
Assassin creed都寫到啦 類魔法嘅野黎啫都係

Ghost可以寫財團X係幕後支配眼魔世界
Wizard可以寫係同白魔合作

算吧啦
根本就無心好似marvel咁搞一個共同宇宙
為左gimmick先夾硬將不同拉打放埋一齊

我覺得space squad有少少想搞一個特攝宇宙

我早幾個post都講過話如果請到福士翻黎入
space squad 落重本少少 應該票房會唔錯

仲要成日都煮完冇人食
得莊吾算係俾面d

每集功用都係煮完嘢出嚟唔見晒人
製造笑點

其實就算劇本可行，演員都唔得啦
就算間中得間請到，個連貫性都做唔到marvel咁
最後可能都係會類似依家咁，出套劇場版同前輩打財團x
財團x又會好似修卡咁，死唔斷氣

呢套得7集真係唔夠喉

我覺得唔好笑
叔公咁好招呼班友鋪鋪都粒聲唔出走左去

其實叔公冇整笑點，不過係一個理想親戚

而家驚叔公會係evolto咁

呢類角色一係做引導，一係反cup
引導就冇佢份啦等睇反cup

會唔會叔公曾經都係想做王，然後

未開播睇wiki話佢做引導

轉巴哈

肛裂疾風geiz

emerjason皮套演員係岡元次郎,下集好似話會出真樣

24集啦引條毛咩

ghost 竹中直一咁

竹中直人*

肛裂要威幾集鳥

預告入面嗰個？

預告冇.入面狼將軍boss都係佢做.
佢以前做black同埋好多奸角拉打同怪人

data killer

之前唔係間唔中類似比hints莊吾既位咩

淨係記得第一二集講耶穌 咩時針可以任人停
自己人生就一定要自己選擇

掉腰帶嗰集都有呀

其實叔公就係未來的莊吾

雜誌話Geiz疾風破zio II嘅預測未來方法就係用超高速

快到你反應唔到

快極招finish咪又係直線，一招劍氣打過去點都中啦

快過你出劍氣咪贏
zioII識倒帶到底點贏

超高速進攻你連招都用唔到啦
就好似食咗黃金體驗一拳淨係睇到敵人動作但身體反應唔切

Geiz revive 係咪中段強化form嚟
Woz話佢逢魔之日用revive擊殺時王
到底係打贏逢魔定準備變逢魔既主角

話人生唔可以返轉頭
結果變zi-o2咪玩倒帶

run,geiz,run

莊吾係傻仔 完

除非有人解得開黑白WOZ 係咩設定,如果唔係無人講得通依個機械單元想點

已經feel到魂限會出another zio driver

exaid 有集王蛇外傳有講過下財團x
但後尾都無再提過

平成final應該當講咗

不如zio拿拿聲隊冧geiz同月讀算啦
兩條友變黎變去，幫完佢地重要被佢地打番轉單

咪撚就係
月讀ON撚99
都唔知救左佢幾多次
養唔熟

疾風geiz把武係咪宇宙天狼藍隻爪?

淨係覺得好濕鳩 兩個mode都係
無強化mode武器感覺

吹到救世主
就咁睇好普通

披風都無

戰隊battle好睇
幪面超人大和又屈機
船長又再玩ranger key連環變

有一集佢出場俾警察當係可疑人物

最後嗰幕我加加埋埋應該睇咗十幾廿次

但係睇咗咁多次，每一次再睇個心都好酸

睇返漫畫生肉呢段,都係劇好d,漫畫女主同媽媽都冇喊,淨係發惡.

btw,作者原來係女人黎,都係鍾意特攝片,鍾意特命

睇圖好似最後五個都會用final form

野性大解放

Btw 下集有Time Red

咁偏

戰隊好睇又賣到玩具既多好
獸電，海賊

劇情有深度通常都賣唔到玩具
未來，特命

我都睇左好多次係咁翻睇
起bgm個下起晒雞皮

好少可真人改編有咁高質素

由演員演技、皮套製作、武打動作、週邊玩具、歌曲、幕前幕後選角，真係好鍾意呢套日劇

好多日劇臨尾起歌個位都好正

成套野目前都好好睇

但為左龍裝者所以無放恐龍系戰隊有D失望

主角隊應該放埋獸電紅

大家講到咁，有啲想開嚟追

海賊紅果套甲 正傳都有著過？
太耐唔記得 淨係記得銀有著過

無著過

劇情終於開始黎料
其實geiz個立場都算可以理解
話哂同zio經歷過咁多戰鬥
又比佢救過咁多次
佢哋之間已經建立左個信任

反而月讀真係on撚99
一開始信zio明明係因為覺得佢個人本質係好
而家人地有力量之後就驚佢，好冇說服力

外傳先有
有一套dvd短篇，佢連續35變，再著甲打怪

睇啦
總共先得4集
又有舊人做主角玩大集匯
好易入口

btw神樂頭兩集都行行企企
咁唔平均架

神樂湊人數嫁咋，獸電之後每套一個，加豪快紅就五個，烈車淨係請到佢

請之前堆細路上去咪得

下集講佢同boss應該多d戲份？

月讀條八婆個定位睇到我R爆頭
開頭一路保護莊吾叫geiz唔好打佢
呢家人地唔打佢又叫人唔好留手
除左佢係another月讀外我真係諗唔到性格大變既原因

佢同geiz好飄忽 d劇本真係

其實係鏡世界月讀

我覺得頭十幾集係飄都算
去到已經一半都仲係咁真係

btw隻機械蟲係由邊度黎同埋係咩黎

月讀機械人

成套都好飄 未來講講下又龍騎
已經有好似ghost咁1999既feel

Ghost後期已經feel到編劇寫唔到落去
每一集都係變身，殺眼魔神，眼魔神復活
下集繼續loop，loop到大結局
希望時王唔會垃圾到呢個地步

一樣咁狡

依家個劇情起馬睇得出冇重複性先啦
只係啲角色同設定寫得差啫，講故事內容其實ok

其實做咗咁多集都feel唔到geiz同zi o友情拉近咗，主角次次幫佢手都冇乜互動，多謝都冇聲。差唔多到水位月讀又嚟搞分化，月讀最親主角又無啦啦改做敵人，改得太突然根本接唔到戲

不過點都好過前期啲前輩回搞公式化劇情

我覺得geiz係拉近左
初初係黎殺佢
後來變左叫佢dum左條腰帶
依家拎唔拎隻機械watch都要諗下

月讀就倒返轉
初初好信
之後唔係好信
依家直頭驚左佢

btw做咗咁多集好似都係主角單方面救geiz
就算幫主角都係主角安排之內

雖然月讀同 Geiz 條線 set 到咁古怪係可以之後引出d好驚人嘅結局, 但係呢套係特攝片, 老細係東映就...

如果shf 店長還原到就正

黑人quiz

old news is...

睇返佢兩個打 好正 濕晒

岩岩重睇完gaim 我覺得overall黎講都係好睇 但初段同尾段都有少少怪咁

講真佢個故事都算完整，邊個位怪

後尾我覺得某幾個角色既轉折有啲突兀
好似蕉咁 開頭都係純粹想追求強大 之後睇唔過眼要做低世界樹 但係解決overlord之後又輪到自己想做世界樹既角色咁 一向都有啲位寫佢同舞既價值觀 但係都無暗示過蕉係鍾意佢 到最後黃金果實去左舞到又講到好似一直都鍾意咁

我自己就覺得由踢爆世界樹到打overlord個到都好好睇 但係有啲位睇睇下都會打個突 同埋可能我私心鍾意貴虎 我覺得佢個角色可以有再好啲既發揮

Btw 我又無話gaim唔好睇 無諗過會收負皮
負皮既不如一齊傾下劇情

柒蕉之所以追求強大就係因為屋企間廠比世界樹收購，所以覺得弱者會被淘汰，唯有追求強大，但佢從來都唔認同，自己亦冇唸住好似世界樹咁野蠻地支配世界，只係想破壞現有規則再重新建立平等，弱者都可以幸福快樂既世界，呢樣唔算同自己理念矛盾啦

至於同舞既關係，頭十幾集已經有伏線講佢認同舞既強大，但話鐘意舞呢樣就真係冇乜點鋪排，不過重來都冇講過柒蕉一直鐘意舞，唔排除佢對舞只有惜英雄重英雄既感覺，係為左果實先溝佢

耀子先係真愛

其實蕉爺我都幾鍾意 佢既經歷令佢有咁既想法我都同意 可能我太執着係佢一啲好迷既對白 所以後尾先覺得佢有啲崩咁 例如佢同一集入面同舞及桃姐講既野 成個player咁 搞到我都有少少出左戲

記得個年都係火影結局
個時覺得好似
又係打完boss之後兩個主角理念唔同而決鬥

其實諗深一層 佢地最後打完boss救左呢個世界之後 其實個世界都係同之前一樣唔會變 依然都係強者支配 犧牲小眾
所以我覺得蕉係想改變呢個世界 而傻橙只係想守護生命

香蕉係趁洗牌想創造人人平等既世界（無強者欺凌弱者）。

傻橙其實係維持現狀。因為現狀係弱者都有自己既生存之道。佢同舞個諗法其實係一樣。

呢位巴打神預言

所以我都好欣賞柒蕉個理念
而佢亦用自己既力量證明自己可以做到
老實講其實佢先係最撚勁嗰個
用舊driver就可以同賣seed佬打個平手
又以一人之力傷到紅overlord
重要係唯一食完果實進化到overlord既地球人

可惜舞最想係傻橙贏，所以DJ瘋狂比掛佢用
喺佢身上真係睇唔到柒蕉嗰種決心同霸氣
由jinba, kachidoki到kiwami，強化item DJ由頭供到落尾

變身指日可待

gaia

香港有個新平台睇特攝
不過個收費plan都幾唔抵

佢嘅講法就喺因為橙喺最無決心嗰個，所以先喺咁送道具
因為舞由未來返去過去令DJ知道最後一定喺留低三個人，而另外兩個都有各自嘅原因推動佢
所以DJ就不斷送道具希望達至未來入面嘅三雄相爭嘅情況
喺DJ送咗kiwami之後，佢都有去出口術鼓動蕉
至於提子，佢後期已經壞掉咗(但喺我都覺得DJ喺應該都去鼓動下提子去爭)

不過重點梗喺賣玩具啦

其實DJ既使命係引導物種既進化，只係負責入侵地球，但邊個成為起始之男應該由舞決定，點知舞唔想佢所關心既人捲入鬥爭，所以想返過去叫嗰三條友唔好變身

DJ所以就親自干涉，其實應該係佢估到舞最buy係傻橙嗰套，所以瘋狂幫作升lv，柒蕉只係用黎令傻橙覺悟既最後boss

你話有咩理由三條友爭果實爭餐死
但其中一個可以未爭贏就直接拎黎用

只靠食一般果實進化既柒蕉點打冇黃金果實力量既傻橙

*有黃金果實

我覺得對DJ嚟講，舞最buy邊個唔喺重點
我覺得DJ喺想確保橙最後喺入到決賽
如果DJ無送道具，橙喺中途已經放棄，亦都令到同未來連接唔到(時王)
而且對DJ嚟講，橙中途收皮，令競爭者由三變二亦都無咁有睇頭
實際上喺蕉打撚到橙仆街，垃圾黃金果實

舞反而係唔想佢哋任何一個打，先回到過去阻止佢哋

kiwami arm唔廢，係傻橙個覺悟唔夠，前期先比overlord baron壓住

最後一戰咪又喺畀蕉喺咁砌，仲要畀人斬到爆哂七彩生果汁
喺最尾一下打斷蕉把劍神奇反殺
當然你可以話喺橙喺最後一下神奇反殺之前都未下到決心
其實我覺得最後一戰個表達方式唔太好，如果話喺大家互斬、互有損傷，然後蕉捉到機會斬出生果汁最後大意畀橙反殺會好睇啲
依家個感覺喺蕉一路都有優勢，最後無啦啦畀橙一把斷劍殺咗
橙有優勢嗰期喺早幾集蕉未熟悉果實力量而橙已經對於kiwami力量得心應手嗰期(最後嘅結果喺因為舊患復發同zack救場而中斷)

小朋友真係好有創意

邊度有得睇龍我外傳